鲍威尔表示，美联储将寻求一段时间内平均2%的通胀率，这一步骤意味着允许价格压力在疲软期后过度。随着美联储主席鲍威尔对通货膨胀的新方针《李·克利福德2020年8月27日财富》的出台，低利率可能会持续下去
标准普尔500指数和纳斯达克100指数周三创下新高，但它们各自的隐含波动率指标也随之上升。股市正创下新纪录，但一个名为“VIX”的警告信号正在闪烁|李·克利福德| 2020年8月27日|财富|
它说，最新的科学并不意味着一个人在感染后的三个月内免疫。白天的监管者，但电波上的新冠病毒-19怀疑论者|凯蒂·斯蒂格尔| 2020年8月20日|圣地亚哥之声
简单地说，这意味着一组预先选定的官员或政府官员将有权确认区块链上的数据。美国邮政局正在寻求电话投票的专利|杰夫| 2020年8月17日|财富|
考虑到更为糟糕的国家环境，这意味着要么佛罗里达州不受国家情绪变化的影响，要么该州在这两年的某个时候向右倾倾斜。为什么佛罗里达会在2020年变成蓝色|纳撒尼尔·拉基奇（纳撒尼尔·拉基奇）。rakich@fivethirtyeight.com)2020年7月27日第五届第三十八届
换句话说，共存的贴纸可能意味着对全球爱情的渴望。共存的骨头保险杠贴纸政治|迈克尔·舒尔森| 2014年12月21日|每日野兽
艾利在得知自己的葬礼计划及其所暗示的死亡威胁时还活着，她说自己并没有被吓倒。黑手党肆虐的日子再次席卷意大利|芭比拉萨·纳多| 2014年11月22日|每日野兽
在他的站立式表演中，布雷斯讲了一些强奸笑话，这些笑话明确地暗示了对妇女的性暴力。比尔·考斯比·弗尔·汉尼拔·布雷斯（Bill Cosby Foe Hannibal Buress）开玩笑说约会强奸|里奇·戈尔茨坦| 2014年11月20日|每日野兽
第二天我对他说，这似乎意味着一种辛辣的性生活。同性恋活动家大卫·米克纳：《我的怜悯》杀死了8个人|蒂姆·蒂曼| 2014年10月29日|每日野兽报
具体的职务说明意味着在特派团中必须对细节一丝不苟$埃博拉战士每月10000人| Abby Haglage | 2014年10月7日| DAILY BEAST
在我看来，这种有序守法自我的建立似乎暗示着，存在着促使秩序的冲动。儿童的方式|詹姆斯·萨利
所给的刺激将远远大于仅仅数字（部门为1200）所暗示的刺激。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
它们总是意味着上皮脱落，除实质性炎症外很少发生（图60和61）。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
这两个现象性的事实暗示了对祭司身份及其制度的强烈反对。所罗门与所罗门文学
也许，正如罗莎阿姨似乎暗示的那样，他们发出了秘密命令。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林